支持警察用CCTV嚴正執法

Sorry, 做左標題黨

發現新鴻基屋苑升降機已經換上監控閉路電視

做左cd rom好耐 但啱啱睇到post忍唔住出黎開post講
本身係個電子佬 最近公司做緊個facial嘅product 而我又喺team入面 AI嘅野又知道少少

所以有少少野想糾正返大家 post入面有好多人都講話換返一隻冇人臉識別嘅cam就冇事 呢個觀念完錯係錯架

因為佢地後面可以駁返隻電腦做即時分析 或者錄完段片之後再分析 本身隻cam係無人臉識別功能 只係換一隻再清啲嘅cam 等佢back end容易啲分析 就好似平時電腦啲usb cam咁 插入電腦做live stream咁

解決方法一係包實塊臉 一係就拆cam

推